有冇人遇過d死老野突登唔坐關愛座

坐哂d普通座 搞到d關愛座空左成程車

會坐落去

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

而家見到死老野唔會讓座
仲會怒瞥

做得好 btw按錯負評

成班廢老死老野都就死，
有咩資料批評我地。

仲有。。。有大媽係甘開住手機大聲播藍絲仆街訪問，我咪播英文歌，仲要大聲過拒

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

d老野心態係唔想認自己老
成六十幾歲人坐都唔坐關愛座博咩呀

醉愛

大把

稍為有啲尊嚴嘅人都唔會想坐

公審位

我坐咁多次都未見過有人要我讓
連眼神望我都冇
人係欺善怕惡既

睇你d emoji都知你惡

朝朝都見 成堆廢老返工時間爭巴士都算
撞岩架單層巴士仲要坐後面
搞到之後d人個個都要企 幾撚時死呀

不嬲照坐